目標只有一個

徹回逃犯修訂條例
唔要談判